好撚興奮呀！9月7,9月8一齊慶祝

多謝政府證明我地嘅付出係有用嘅
大家九月七 九月八
一齊出黎慶祝囉

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

核彈！！831太子站恐襲受害者證言

推